大家好 咱们是中国人 国安法已成立

大家一起跟祖国發大财夢

同志们 兄弟们 起床啦

香港獨立

光復香港 時代革命

我准备好拿一万块过去深圳吃喝玩乐了

明天咱们上街唱国歌庆祝～
起来～不愿做奴隶的人民～

支持祖国

FUCK CHINESE GOVERNMENT THERE

發大財